其實唔移民都要搬走d錢

由而家開始香港只係搵錢地方
每賺1蚊都要拎走
唔會放起香港
唔會再益香港銀行
留返基本開支就夠

唔好再留錢起香港啦

好彩本身就無錢

冇錢都可以拎走
走得一蚊得一蚊
總之一出糧就拎走

點拎走？轉美金？

唔移民點搬走d錢
開離岸戶口 有最低資產要求

HSBC premier

MPF點算

聽講唐人街嘅匯豐分行可以用香港地址開戶口
如果你有開HK戶口可以直接連結UK戶口

買美股

搬錢走係最易做, 又十分有効嘅攬炒方法, 基上本係0成本兼無風險

點解仲要擺咁多錢係香港銀行, 等畀支共真攬炒?

買實金咪得 1兩1兩咁買

如果你問點解會輸 就係因為唔夠堅持
有錢就開離岸
冇錢唔該出糧換美金

都得 但而家金價貴

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

hsbc仲安唔安全如果俾人制裁？

呢個真，打算賣咁一兩層樓攪離岸戶口，先送小朋友出外讀書，自己堅持到最後先上救生艇，（走唔走得切就無人知）

Citibank囉，但聽bob叔講好似要2-3M，門檻高。
窮嘅就DBS，好似20萬就ok，不過就坡猴公司，唔知會否跪共。

做咗好耐啦 瞓醒未呀

仲有好多豬未做野

好耐啦
上年六月我已經有講

如果冇外幣戶口用唔用到外幣atm?

同意

真

下禮拜派一萬，準備轉美金

100樓下 20樓上點鳩算

如果香港人可以團結啲就好

想問外國學車其實易唔易

推

可以開證券戶口，唔一定喺銀行開

香港考啦

美帝制裁搞中資行
中国反制搞美資行

我個個月清

啱呀
有100 蚊係銀行 佢可以用你個100 蚊賺額外$1500

啲錢換晒美金 留返基本食住行開支 其實嘢係amazon ebay 買有無得諗

比支那充公曬所有香港資產都唔駛乞米，你估做唔出？

我基本上除左黃店外，非黃消費盡量壓縮

冇錢 開戶口就 放落夾萬度

叫句光復香港就可以充公資產
搬走晒佢都凍結唔到

買美股算唔算？

開firsttrade，免費

算 但唔好用香港證券公司
用牛牛個d人唔該反省下

出糧換哂外幣撳cash出嚟

外國戶口
HK戶口

講到好多錢可以留喺度咁

現金，買盒餅，食完細乾淨佢，美金又好，日圓又好

少錢都係錢呀

月光族表示

存款創造

存款不能創造 港爆支爆

溫故知新

一定要呀，唔好留係度俾港共

離岸戶口一般幾錢先有得開

就算輸都唔好比佢地贏

我係 hsbc開到呀

換哂美金

越貴先要越買

一個唔好彩
中國啲天災人禍燒到黎
拎美金走路好過人仔

少錢都要換現金擺身邊
銀行唔再可信
最多擺幾百一千方便撳錢

唱美金現鈔都得

全部轉成paypal有冇得諗?

absolutely

宜家我係香港目的
就係拿拿聲儲錢走
儲得幾多就幾多
一蚊不留

仲要銀行賣到無貨

身家一萬蚊都唔過，搬條毛

冇計 但至少都轉晒歐美股市
唔好益支共香港

可以㩒外幣 , 不過個價會好閪

屌你老母真係連登仔個個幾百億身家？

外幣現金 / 實金拎唔拎得上飛機
擺gip

成手美金了

手上無 係晒外國

只可小量 大量帶唔到出境

或者有冇外國網上貨幣?

用盡合法方法唔交稅或者交少D，咪益港共
有咩資助都要申請，拎窮呢個政府

有錢都唔好擺喺香港親中銀行入面

你唔係有大舊錢兌外幣
人工唔高仲要每個月兌返港紙出黎生活，蝕都蝕撚死

有冇咩外國證券公司，呢排諗緊轉用一通致富，但國安法一出我就冇再諗

我已經一蚊不留

講左留返基本開支

出到. 香港冇限境. 只係要申報就可以了

唔好全部兌哂，一個月估計自己用幾多，留番自己日常買野生活就夠

幾撚多人每個月成份糧都係基本開支黎

易過香港
香港考牌要排好撚耐。

咁即係戶口都冇錢，咁兌乜撚

真係活係平衡時空
人工有幾十k都話

企係收入中位數20k都無真係可以留得幾多錢呀
個個廢青食兩老咩

現實最多就係依啲人

咁建議做難民 可能生活得仲開心

有少少錢嘅，收入有咁上下水平嘅
唔兌外幣都買美股啦，邊駛你講

Firstrade

咁依家開放咗收難民未
非bno holders有無得依家走

冇錢仲放咩夾萬
個個月得1千幾百用剩，食埋佢仲好

記住食黃店

我諗緊錢少既存入paypal避險得唔得？

手續費呢

要個人飛去當地開?

仲有
買野除左幫襯黃店
一定要上網係外國買
最好用外幣找數添
唔好再幫襯一田、logon果d藍店

爭銀行周身債

咁黃店同中立店呢

錢走，人留低

要20萬就ok ?

咁都好過港元玩完或清零

有生之年系列

希望大家都搵到自己嘅出路
無論移民定留起度
祝福大家

如果用開paypal買野既都可以考慮下

港幣玩完甚至清零
係世界仆街系列，即係打仗個level，到時你有paypal都無用

Premier 要1球

證券行，海外銀行

我認同樓主又點
呢啲情況梗係要有詳細教學帖啦

去澳洲開，無乜要求。。。不過如果你幾萬蚊都無就唔使諗轉錢啦！

乜嘢叫最後？。。。我年幾前已經考慮緊呢個問題，就好似買股票咁，升又唔賣，跌又唔賣，等到最後坐艇？

你想要有錢人版本定窮撚教學
有錢人應該唔洗教
夠錢開到戶口
冇錢都係得證券戶口

firstrade

資產家人會先走。
但總要有人段後。
我真係無勇氣做譚嗣同留低送死，
但唔想搶閘第一批走，留低幾耐得幾耐啦。
而家情況又未壞到有種族清洗、人道危機，
最後真係走唔切嘅，咪怪自己傻仔囉

要親身飛去當地開?
冇當地地址都得?

就咁ebanking轉美金有無用 定要兌實鈔

咁你都冇乜包袱，反正輸晒都係打份工個個月清
都好嘅

之前有人講過paypal藍
同埋要登記id no.架

離岸or cash

冇用，因為仲係響香港

普通港豬市民嘅低階教學
進階應該自己安排

我朋友9個前去當地開，宜家唔知thru香港office得唔得，無澳洲地址都可以開到，求其擺幾百蚊開，之後再TT錢過去。

Push

學啲呀婆, 放錢入餅罐, 放床下底
反正户口利息得幾亳子

有返咁上下錢既人都一定擺銀行做定期，所以果啲咩撳錢出黎既行動係唔work

已經做咗一年
唔係鬥黃 而係有效嘅事要一齊做先見到成效

唔駛開離岸，開個美國證券商ac就得啦
td Ameritrade

搬左一半身家去床下底 諗緊真係走要點處理好

屌，香港hsbc advance都開到英國戶口
只係要比幾舊水手續費

但開戶口會問原因
好似話答避險呢啲唔可以
咁要答乜野先得?

7 月 11, 12 日叫人去投票！！

初選名單

開ibhk 之後喺入便轉哂做usd 得唔得？

投資美國債卷，十年後有賺

最後得勁少人做

一蚊都唔好益港共
一蚊都唔好益中資銀行
一蚊都唔好益奶共銀行

方法請參考離岸post

最慘係佢會屈你幾時，同叫過乜嘢口號，總之要錢就會諗起你

搬唔曬啲生意

唔洗搬
照賺錢
但賺完要拎走

留名學野

準備移民就得 開定戶口轉資產過去 但暫時不動產未買 Fulfill唔到 PREMIER

咁你有兩個錢，有冇興趣喺英國投資下買下樓？

咁你點帶走？

如果係以美元通脹嘅價嚟計，而家係好平

但帶唔帶到入人地境？

留名

用移民做原因既話洗唔洗證明
因為我又冇BNO,
我見第個post好似話就算講買樓都要UP到下大約想買邊預幾錢
但我又冇咁多錢只係開得advance

唔洗 你話屋企人搞緊就得
但英國HSBC好似無 Advance

Sorr 原來係有

外國同屋企都有

即係搵次去旅行(不過而家唔知幾時先可以去)順便開戶就得

連登仔有撚離岸戶口咩

IB 做7750X！ 咁恆生真係幾西！

無資產階級

話自己去買樓移民讀書乜春野都得啦...
佢真係CHECK你有冇移到咩...ON9

收到,
聽日打佢預約先

唔好睇少自己影響力，每人提走一兩萬，數量都好可觀

井底之蛙，你無唔代表人地無

推

不嬲有做

最憎mpf

裝落排牙度？

美金近期弱到爆喎
澳元會唔會好D

同意
選擇移民既人最好賣哂香港D樓

咁如果去到一定份量既時候，點帶走

google到篇文介紹咗個瑞士銀行，無存款要求，好似都幾唔錯

一日猴國仲同美國聯合軍演，一日都仲安全。
佢條底線係佢生存之道。
不過DBS好似要一球。

始終銀行安全d

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

我上網hea搵出嚟嘅，唔知自己有無理解錯誤

自膠
豐盛理財，有一球先可以開offshore，柒到喊

premier依家都收緊左,開離岸,當地會要求出proof,我都想知邊個國家開離岸唔洗proof

叫老闆遣散你

買美股算唔算?

7750x 拎到現金先算啦

IB買美股算唔算走資？

搵美股咪得
合埋眼買qqq,tsla tqqq 己經日日賺錢

ibhk唔算

但開戶要過數去美國citi喎⋯⋯

DBS唔駛。我開左。

香港可以管

CS, TD, Firstrade
TD香港分行唔肯定係咪真離岸，但係啲資金就放係美國
CS就最低存款要25k usd

25k usd有排先儲到

一早做緊

Hsbc 送個premier開左uk離岸，如果唔夠結餘彈返落advances 仲keep唔keep到兩邊戶口？

冇乜錢咪開住Firstrade
每半年轉一次錢過去

咁即係香港點都要有一球啦

證券行好似保得十萬

機場要過X光機

推 7.11-12 初選票站List出爐

美國證券行有sipc的話
係保50萬美金

對